<resources>
    <string name="app_name">aDwliahFinal</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>


    <string name="text_with_paragraphs">
        امكانيه الطبخ بدون زيت وسمن ودهون حيث حريه الاكل لمرضى الكليسترول \n
        طبخ الطعام بكامل الفايتمين والقيمه الغذائيه حيث تمرير الحراره من خلال الفلتر الحرارى للطعام حيث يطهي الاكل تحت درجه حراره  90 درجه مئويه\n
         امكانيه استخدام املاح اقل حيث ان طهى الطعام تحت درجه حراره اقل من 90 درحه مئويه لا يفقد الطعام من الاملاح المعدنيه التى خلقها الله بها \n
            سهل التنظيف والمسح فقط من خلال المناديل الورقيه\n
         الحفاظ على درجه حراره الطعام من 2:3 ساعات كاملين مع اختلاف نوع الاكل\n
 عدم احتفاظ الأوانى بأى رائحه او لون(امكانيه استخدام الزيت اكثر من مره مع اختلاف  انواع الأطعمه)

    امكانيه دخول الفرن بالغطاء الزجاجي امكانيه نزع اليد لصغر حجم الفرن
         \n
    </string>


    <string name="text_concepts">
       أوان طبخ ذكيه فى التعامل
       \n أوان طبخ مصممه على تخفيض الوقت فى الطبخ عن طريق الضعط
       \n  امكانيه الطبخ بالبخار فقط عن طريق الصفيات السيليكون الألمانى
       \n  الطبخ بالضغط عن طريق التحكم بالغطاء بنسبه 40% اقل من الطبيعي
        امكانيه الطبخ بدون زيت وسمن ودهون حيث حريه الاكل لمرضى الكليسترول \n
        طبخ الطعام بكامل الفايتمين والقيمه الغذائيه حيث تمرير الحراره من خلال الفلتر الحرارى للطعام حيث يطهي الاكل تحت درجه حراره  90 درجه مئويه\n
         امكانيه استخدام املاح اقل حيث ان طهى الطعام تحت درجه حراره اقل من 90 درحه مئويه لا يفقد الطعام من الاملاح المعدنيه التى خلقها الله بها \n
            سهل التنظيف والمسح فقط من خلال المناديل الورقيه\n
         الحفاظ على درجه حراره الطعام من 2:3 ساعات كاملين مع اختلاف نوع الاكل\n
 عدم احتفاظ الأوانى بأى رائحه او لون(امكانيه استخدام الزيت اكثر من مره مع اختلاف  انواع الأطعمه)

    امكانيه دخول الفرن بالغطاء الزجاجي امكانيه نزع اليد لصغر حجم الفرن
        \n
    </string>

    <string name="daman">
    1: يجب علي العميل دهان الاواني من الداخل وعلي كل ما هو لونه اسود بالخارج ايضا قبل الاستخدام فقط اول مره بزيت الزيتون لمده 3 ساعات لضمان تفعيل جميع طبقات التتانيوم مع بعضها البعض


        \n 2: عدم استخدام وسائل الغسيل التقليديه مثل (السيفا السلك) لضمان عدم خدش الطبقه الخارجيه ( النون استيك) الطبقه السطحيه الناعمه والاكتفاء بالاسفنجه العاديه وذلك لسهوله ونعومه الاواني ايضا التي يمكن مسحها فقط عن طريق المناديل الورقيه  مع العلم عدم الخطوره نهائيا اذا خدشت حيث انها طبقه خارجيه فقط عازله عن التتانيوم ومع العلم ايضا انها طبقا لمواصافات الصحه الالمانيه  والتي مفعولها كمفعول المياه العاديه .
        \n 3: يستحسن استخدام المعالق السليكون وهذا ايضا للضروره الصحيه حيث من الخطوره استخدام المعالق المعدنيه او الخشب ايضا غير مرغوب بها حيث من تكرار الاستعمال تحترق وتتحول الي فحم و كربون مضر جدا للصحه
    \n4: يشمل الضمان للقطع الزجاجيه مثل الغطاء اذا كسر من الحراره او البروده لمده 10 سنوات  مع الاحتفاظ بالاطار الخارجي  . وليس في حاله الكسر
    \n 5 : القطع ذو اليد ثابته يمكن ادخالها الي الفرن عادي جدا اما عن القطع ذو اليد المتحركه فتنزع اليد قبل ادخالها الي الفرن .
    \n
    \n
    \n


</string>


    <string name="other_products_bad">
        اضرار الطبخ باوانى الالمونيوم؟ \n
        \n
        دخول الألمونيوم الجسم يمكن أن يؤثر سلبا على الجهاز العصبي والهيكل العظمى ويعتقد أن له علاقة بمرض الزهايمر  وتكمن الخطورة في بعض المواد الحمضية والمالحة التي ترشح الألمونيوم من الأواني وتختلط به وبهذا يدخل الألمونيوم إلى الطعام دون أن نشعر وكذلك وجدت الدراسات أن القهوة عند وضعها في أواني الألمونيوم ترشح مستويات ملحوظة من الألومنيوم . ومن المهم أيضا أن نلاحظ أنه في بعض الأحيان تكون الأطعمة قد فقدت القيمه الغذائيه في أواني ألومنيوم قبل حتى أن تصل إلينا \n
\n
        مخاطر أواني الطبخ الاستانلس؟ \n
        \n
        تستخدم أواني الطبخ الاستانلس لنفس استخدامات الألمونيوم وقد وجدت الدراسات أيضاً أن الاستانلس في درجات الحرارة العالية أي عند غلي الطعام فيه يمكن أن يطلق مكوناته في الطعام حيث وجدت شعبة العلوم والهندسة والتكنولوجيا في ولاية بنسلفانيا أن الأواني الاستانلس في درجات الغليان يتسرب منها النيكل والكروم والحديد \n
\n
        مخاطر أواني الطبخ التيفال أو الغير لاصقة؟ \n
        \n
         هي واحدة من أنواع أواني الطبخ الأكثر شيوعاً. وتستخدم لسهولتها لأن الطعام لا يلتصق بها ولا يحترق ، لكنها كغيرها تقدم مخاوف  تتعلق بالسلامة حيث أنها تحتوي مركبات مشبعة بالفلور وقد وجد مركز سلامة الأغذية والتغذية التطبيقية للصحة في نيويورك أن هذه المركبات يمكن أن تبقى على سطح الأوانى الغير لاصقة ويفرج عنها في الطعام \n











    </string>

    <string name="titanium_benfits">

        ما هي مادة التيتانيوم؟ \n
        \n
تُعرف مادة التيتانيوم بأنها أخف وأقسى مادة معدنية في الطبيعة، لذا فهي مادة آمنة ولذلك أستخدمت في الطب لإستبدال الركبة، وجهاز التحكم بنبضات القلب، وحشوات الأسنان، وهي مادة غير سامة، وعلى مدى 30 عاماً من إستخدامها في الطب، دلت الأبحاث الطبيعة على أنه ليس لها تأثير سام على الجسم أو آثار جانبية. وبذلك فإن هذه الأواني تعتبر الأضمن صحياً، وهي لا تسبب التسمم أو الحساسية للمستخدمين. \n
 \n
        ما الفرق بين الاوانى المصنوعه من التيتانيوم والاوانى الموجوده فى السوق اليوم؟\n
        \n
معضم الأواني المقاومة للإلتصاق مثل التيفال وغيرها، تكون لها سطوح معالجة تمنع الإلتصاق، وتكون هذه الطبقة مضافة إليها بطريقة الرش أو اللصق أو الفخر، لذا يمكن أن تتعرض بسهولة للخدش والتقشر أو التفطر مع الإستخدام. بينما أواني التيتانيوم تكون نغطاة بالكامل بمادة TiO2، والتي تمنع تماس الطعام مع الألمنيوم الذي يكون هو الطبقة الداخليه منه. وعادة ما تُصنع هذه القدور بضمان جودة يطول حتى 10 عاماً، وبذلك بإمكانكِ ضمان طهي طعام صحي على مدى أعوام من دون أن تخشين شيئاً. \n
\n
        كيف تساعد قدور التيتانيوم بالتوفير والإقتصاد لسيدة المنزل؟ \n
        \n

        إن إستخدام قدور التيتانيوم يعمل على تقليل كمية زيوت الطبخ أو الإستغناء عنها تماما، لأنها تعمل على طهي الطعام بطريقة صحية لا تحتاج لإضافة زيوت. وهذا العامل ضروري جداً للحفاظ على الصحة وإسلوب الحياة وتجنب البدانة والإصابة بأمراض السكري والكوليسترول. كما تُستخدم هذه الأواني للطهي والشواء في الفرن على حد سواء، وبذلك يمكن الإستعانة بنفس الأدوات لعدة إستخدامات. من ناحية إقتصادية أخرى فإن الطهي بهذه القدور يحتاج لأقل معدل من الحرارة، وهذا يساعد بالتقليل من معدل الإستهلاك للطاقة الكهربائية أو المحروقات، ومما يعود بالنفع على إقتصاد العائلة والبيئة بشكل عام. وبسبب خاصية عدم الإلتصاق، فإن هذه القدور سهلة التنظيف، فهي لا تحتاج إلى الكثير من  إستخدام مستحضرات التنظيف .  \n










          </string>
    
    <string name="use_care" >

        1- يبجب على العميل/ه قبل الأستخدام دهان جميع القطع (كل ما هو اسود ) بزيت الزيتون وتركه لمده 3 ساعات ثم اعاده غسله من خلال السبونش والصابون المخصص للصحون العاديه ثم استخدامه مثل اى جدور عاديه وذلك لتفعيل جميع طبقات التيتانيوم ودمجها ببعضها البعض حتى يستطيع العميل الأستفاده من كامل الفيتامين والبروتين داخل الطعام من اول طبخه.



        \n
        \n

        2- ينصح بعدم استخدام السيفا السلك والأكتفاء فقط بالسوبنش الاسفنجى لضررها البالغ على الصحه بما يقع منها من بقايا السلك الذى لايرى بالعين داخل القطعه.



         \n
        \n


        3-ينصح باستخدام المعالق السيليكون المسلمه كهدايا او مباعه من الشركه او المعالق السيليكون الموجوده داخل السوق.

         \n
        \n



    </string>
</resources>


